(日本) 大型經紀公司強押19歲女學生拍攝「AV」

Sun Apr 15 17:38:07 2018

國際焦點
日社長驚爆改「地獄淫條款」！19歲女大生被強拖AV片場 真槍實彈崩潰

國際中心／綜合報導

越來越多日本女孩為了想圓星夢，卻慘遭被抓去迫當AV女優，日本近日再度傳出大型經紀
公司neos社長國分惠介（国分恵介），涉嫌把「合約」中「不拍AV」欄竄改，19歲女學生
因此被押到片場拍攝AV片，惡行曝光後，11日遭警方逮捕。

日本《朝日新聞》報導，知名經紀公司「neos」37歲社長國分惠介（国分恵介），2016年
2月涉嫌勸誘一名19歲女學生簽約，但卻把合約中「不拍AV」欄，改成「可以拍AV」，還
叫人將女學生押到片場，強迫拍攝，讓受害者宛如活在地獄般痛苦，造成一生難以抹滅的
傷害。

由於國分惠介在業界小有知名度，消息一出，引起譁然，共4人共謀涉案，相繼遭到逮補
。

對此，台灣「AV 達人」一劍浣春秋13日也在臉書團表示意外，「業界震驚！曾經帶女優
來台灣的經紀公司社長被捕！在目前肅殺的範圍下，又有人被逮已經不是新聞，但這次被
捕的不只是事務所的社長，而前他還帶女優來台灣，在他的領導下事務所的頭號戰將好幾
次來到台灣，影迷的反應也非常好……那他究竟犯了什麼錯？會不會導致女優從此不能來
到台灣？

一劍浣春秋另外也在自己部落格「PLAY NO.1」十分訝異寫道，「女優在事務所的資料卡
上清楚載明『不拍AV』，但這位社長卻把它塗改成『可以拍AV』然後叫人把女優帶去拍片
，現在事情曝了光不但大家都被抓了也讓AV界的形象雪上加霜……。」

他直言，「連大型經紀公司都這麼搞，不難明白女優工作是多麼沒有保障，也難怪近來有
愈來愈多女優要和事務所翻臉。」

日本知名女優香西咲、星野飛鳥等人去年被爆遭經紀公司強逼「下海」拍片，掀起AV界黑
幕。AV人權倫理協會表示，害怕還有女子為了錢財或被誤導情況下拍AV，以後女優可以隨
時要求發行商下架5年前的作品。

據日媒《每日新聞》報導，日本AV人權倫理協會表示，2018年4月1後簽訂合約的女優都能
享有新政策保護，可隨時向AV發行商提出要求停止發售，出演的片段也不會出現在其他產
品中，「如果女優沒有提出禁售等要求，發行商發售權每次會自動延長1年。」

日本AV界掀起「強逼女優拍片」的風暴，經紀公司利用合約上的漏洞，強逼女優是藤原瞳
下海拍片，甚至誘騙陪睡。智識產權促進聯會表示，為了防範還有女子誤導而拍AV，會要
求AV公司2018年1月1日起遵守新規則，且製作公司拍片時得事先告知女優等通知，包括會
涉及與他人性交、感染性病的風險、影片會被讓其他人看到等。

據報導，這項政策是可以保護女優的未來，只要請求發行商下架拍過的影片，就算她們離
開AV界，也不用背負拍過AV的名聲。

ETtoday國際 | ETtoday新聞雲

嚴打仲敢做

好仆街

19歲
cp

做多幾次就習慣
簽得依Ｄ公司預啦
扮野

扮哂嘢死臭雞

無SEED都俾個番號丫

最近有套18歲大肚婆好正

10年前高登:日本人好尊敬AV女優，家人都以她們為榮

呢d 野你情我願，如果玩到要改合約逼人拍就抵俾人拉啦

影片會被讓其他人看到

係清算之前d數

d女優可唔可以自己聯合搞個事務所，自己請人拍再搵人發行

依Ｄ肉便器除了俾人中出，毒品同名牌外仲懂甚麼

條肥妹真係唔識架喎

政府為2020奧運洗街
AV撚仆街了

當年我懷疑依樣野俾高登仔屌

扮咩呀
套套AV D女都好ENJOY, 仲要分鏡,邊扮到出黎

Seed呢
Btw 誤導就話啫，女優為錢拍av 都可以要求違約？

Seed 呢？

即係咁